比老細走左數 冇左勤工獎

contract冇寫 公司規矩度有寫

冇左幾多錢呀

半個月糧

下次唔準時返工

因咩事無左先

舊年生意麻麻 今年唔比

我都無咗8成花紅

所以即resign

炒場跟d 呀婆？？
咁橙呀 生果金雙糧 叫佢嘔比你